**Hey\! Say\!
JUMP**是[日本的男性偶像團體](../Page/日本.md "wikilink")，團員人數9人為[傑尼斯事務所旗下團體中最多](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")。於2007年9月21日成軍，並於同年11月14日發行首張單曲『Ultra
Music Power』正式出道。唱片公司為[J Storm](../Page/J_Storm.md "wikilink")。

名稱中的「hey say」具有日語中「平成」的諧音，意指成員皆為「[平成](../Page/平成.md "wikilink")」年代出生。

## 成員

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>出生年月日</p></th>
<th><p>血型</p></th>
<th><p>出生地</p></th>
<th><p>代表色</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/薮宏太.md" title="wikilink">薮宏太</a></strong>（やぶ　こうた）</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p><a href="../Page/神奈川縣.md" title="wikilink">神奈川縣</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/高木雄也.md" title="wikilink">高木雄也</a></strong>（たかき　ゆうや）</p></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p><a href="../Page/大阪府.md" title="wikilink">大阪府</a> <a href="../Page/茨木市.md" title="wikilink">茨木市</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/伊野尾慧.md" title="wikilink">伊野尾慧</a></strong>（いのお　けい）</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p><a href="../Page/埼玉縣.md" title="wikilink">埼玉縣</a> <a href="../Page/入間市.md" title="wikilink">入間市</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/八乙女光.md" title="wikilink">八乙女光</a></strong>（やおとめ　ひかる）</p></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p><a href="../Page/宮城縣.md" title="wikilink">宮城縣</a> <a href="../Page/仙台市.md" title="wikilink">仙台市</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/有岡大貴.md" title="wikilink">有岡大貴</a></strong>（ありおか　だいき）</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p><a href="../Page/千葉縣.md" title="wikilink">千葉縣</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**Hey\! Say\! 7**

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>出生年月日</p></th>
<th><p>血型</p></th>
<th><p>出生地</p></th>
<th><p>代表色</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/岡本圭人.md" title="wikilink">岡本圭人</a></strong>（おかもと　けいと）</p></td>
<td></td>
<td><p>O型</p></td>
<td><p><a href="../Page/東京都.md" title="wikilink">東京都</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/山田涼介.md" title="wikilink">山田涼介</a></strong>（やまだ　りょうすけ）</p></td>
<td></td>
<td><p>B型</p></td>
<td><p><a href="../Page/東京都.md" title="wikilink">東京都</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/中島裕翔.md" title="wikilink">中島裕翔</a></strong>（なかじま　ゆうと）</p></td>
<td></td>
<td><p>A型</p></td>
<td><p><a href="../Page/東京都.md" title="wikilink">東京都</a> <a href="../Page/町田市.md" title="wikilink">町田市</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="../Page/知念侑李.md" title="wikilink">知念侑李</a></strong>（ちねん　ゆうり）</p></td>
<td></td>
<td><p>RH-AB型</p></td>
<td><p><a href="../Page/靜岡縣.md" title="wikilink">靜岡縣</a> <a href="../Page/濱松市.md" title="wikilink">濱松市</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**前成員**

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>姓名</p></th>
<th><p>出生年月日</p></th>
<th><p>血型</p></th>
<th><p>出生地</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong><a href="../Page/森本龍太郎.md" title="wikilink">森本龍太郎</a></strong>（もりもと りゅうたろう）</p></td>
<td></td>
<td><p>AB型</p></td>
<td><p><a href="../Page/神奈川縣.md" title="wikilink">神奈川縣</a></p></td>
<td><p>因未成年抽煙活動休止後、退所</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 概要

以期間限定團體『[Hey\! Say\!
7](../Page/#Hey!_Say!_7_\(期間限定團體\).md "wikilink")』為基礎，成員新增、重組之後結成『Hey\!
Say\!
JUMP』。於2007年9月24日公開對外發表，該團體將擔任11月開幕之『[世界盃排球賽](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")』的應援大使，演唱大會主題曲『Ultra
Music
Power』，並於11月14日以該單曲正式出道。這也是傑尼斯事務所旗下，繼1995年的[V6](../Page/V6.md "wikilink")、1999年的[嵐](../Page/嵐.md "wikilink")，以及2003年的[NEWS之後](../Page/NEWS.md "wikilink")，第四個以排球應援組合出道的團體。成員都為[平成年代出生](../Page/平成.md "wikilink")，全都曾有參與大碟創作。
與前輩V6一樣，Hey\! Say\! JUMP也按年齡將成員分為兩組：兄組『**Hey\! Say\! BEST**』與弟組『**Hey\!
Say\! 7**』，亦可分別進行演藝活動。

## 記錄

  - 最年少團體（平均年齡15.6歲）登上東京巨蛋
  - 至今每張音樂作品均可在發售第一週內旋即登上[Oricon公信榜第一位](../Page/Oricon.md "wikilink")
  - [傑尼斯事務所歷來最多人的組合](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")
  - [橫濱arena連續七天十公演紀錄](../Page/横滨市.md "wikilink")

## 團名由來

「Hey\!
Say\!」代表全體成員出生於[平成年代](../Page/平成.md "wikilink")，「JUMP」則是「**J**ohnny's
**U**ltra **M**usic **P**ower」的縮寫，並期許平成年代能跳得更高、更遠。

Hey\! Say\! 7的「**7**」是2007年結成的意思，Hey\! Say\! BEST的「**BEST**」則是「**B**oys
**E**xcellent **S**elect **T**eam」的縮寫。

## 簡歷

### 2007年

  - 9月24日：於「JOHNNYS'Jr. Hey Say 07 in YOKOHAMA ARENA」公演上，首次對外發表「**Hey\!
    Say\! JUMP**」組成的消息，並將期間限定團體「Hey\! Say\! 7」重新分組，未來以新團體名義從事演出。
  - 11月14日：發行首張單曲『[Ultra Music
    Power](../Page/Ultra_Music_Power.md "wikilink")』正式出道。
  - 12月22日：首度登上[東京巨蛋舉辦演唱會](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")，平均年齡15.2歲，成為東京巨蛋史上最年輕的開唱藝人。

### 2008年

  - 1月：團員[山田涼介出演](../Page/山田涼介.md "wikilink")「1ポンドの福音」。
  - 5月21日：發行單曲『[Dreams come
    true](../Page/Dreams_come_true_\(Hey!_Say!_JUMP單曲\).md "wikilink")』，其中『Chance
    to Change』一曲為春季女子高中排球賽的形象歌曲。
  - 7月23日：發行單曲『[Your
    Seed/冒險騎士](../Page/Your_Seed/冒險騎士.md "wikilink")(Your
    Seed/冒険ライダー)』，且『Your Seed』為『功夫熊貓』的日本主題曲。
  - 8月2日至9月5日：出演舞台『SUMMARY 2008』\[1\]。
  - 9月29日：開始於[文化放送由](../Page/文化放送.md "wikilink")[Hey\! Say\!
    7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") 以每週兩人的形式於星期一至五廣播至今。
  - 10月22日：發行單曲『[午夜的影子男孩](../Page/午夜的影子男孩.md "wikilink")(真夜中のシャドーボーイ)』，作為[中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")，[山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")，[知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink")，[有岡大貴四人主演的](../Page/有岡大貴.md "wikilink")[改造老師大作戰的主題曲](../Page/改造老師大作戰.md "wikilink")。
  - 12月20日至2009年1月5日：舉辦『Hey\! Say\! JUMP JUMPing Tour 08-09』演唱會。

### 2009年

  - 3月20日至3月26日：再度擔任特別應援者，而且發表『情熱JUMP』為主題曲。
  - 3月21日：開始**｢Hey\! Say\! JUMP CONCERT TOUR '09春｣**，而且有Hey\! Say\!
    7的第一次單獨Live Concert，至同年五月初完結。
  - 3月30日：主唱[忍者亂太郎主題和片尾曲](../Page/忍者亂太郎.md "wikilink")。
  - 4月5日：開始，[山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")，[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")，[知念侑李出演](../Page/知念侑李.md "wikilink")[NTV綜藝節目](../Page/NTV.md "wikilink")「スクール革命！」至今。
  - 7月：舉行**｢Hey\! Say\! サマーコンサート'09 JUMP天國｣**為名的live Concert。
  - 9月13日：舉行第二回[東京巨蛋公演](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")**｢Hey\! Say\! JUMP
    in TOKYO DOME｣**。
  - 10月10日：[八乙女光與](../Page/八乙女光.md "wikilink")[薮宏太出演](../Page/薮宏太.md "wikilink")
    <週末YY JUMPing>。
  - 11月21日：發售首本寫真｢Hey\! Say\! JUMPファースト寫真集｣。

### 2010年

  - 2月24日：發行單曲《[眼中的銀幕](../Page/眼中的銀幕.md "wikilink")》，並作為[山田涼介主演電視劇](../Page/山田涼介.md "wikilink")《[左眼偵探EYE](../Page/左眼偵探EYE.md "wikilink")》的主題曲。\[2\]
  - 3月20日至3月26日：[Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink")
    擔任｢｣的特別應援者，而且發表\<ガンバレッツゴー！\>作為形象歌曲。
  - 4月2日：舉行｢Hey\! Say\! 2010 TEN JUMP｣
  - 5月4日：在橫濱Arena演唱會上[薮宏太宣佈夏天將發行首張專輯](../Page/薮宏太.md "wikilink")。\[3\]
  - 7月7日：發行 首張收錄17首歌曲的專輯『[JUMP NO.1](../Page/JUMP_NO.1.md "wikilink")』。
  - 7月19日至8月29日：於 JCB Hall 舉行為期56場的Johnny's傳統表演SUMMARY。
  - 9月15日：發行第三張演唱會DVD『Hey\! Say\! JUMP 2010 TEN JUMP』。
  - 12月15日：發行第六張單曲『[「謝謝你」～在世界任何一個角落～](../Page/「謝謝你」～在世界任何一個角落～.md "wikilink")(『ありがとう』～世界のどこにいても～)』

### 2011年

  - 1月12日：發行第四張演唱會DVD『SUMMARY2010』。
  - 4月8日：開始，由成員輪流擔任傑尼斯常態節目「」的主持人。
  - 4月16日：開始，Hey\! Say\! JUMP全員和[Johnny's
    Jr.出演](../Page/Johnny's_Jr..md "wikilink")[東京電視臺綜藝節目](../Page/東京電視臺.md "wikilink")「ヤンヤンJUMP」至今。
  - 6月27日：雜誌『週刊女性』揭露成員[森本龍太郎](../Page/森本龍太郎.md "wikilink")15歲時未成年吸煙。森本承認事情屬實，並宣佈無限期停止藝能活動。
  - 6月29日：發行第七張單曲『[OVER](../Page/OVER.md "wikilink")』
  - 8月7日至9月11日：於 JCB Hall 舉行為期45場的 Johnny's 傳統表演
    SUMMARY，並於9月18日，24至25日在大阪巨蛋及東京巨蛋球場舉行為期3場的
    「SUMMARY 東京ドーム・大阪ドーム」
  - 9月21日：發行第八張單曲『[Magic
    Power](../Page/Magic_Power_\(Hey!_Say!_JUMP單曲\).md "wikilink")』

### 2012年

  - 1月2日至1月7日：舉行新年公演「Hey\! Say\! JUMP New Year Concert
    2012」，並宣布將於是年舉行第一次亞洲巡迴演唱會。
  - 2月14日：[薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")、[有岡大貴及](../Page/有岡大貴.md "wikilink")[岡本圭人到香港作演唱會的宣傳訪問](../Page/岡本圭人.md "wikilink")。
  - 2月22日：發行第九張單曲『[SUPER
    DELICATE](../Page/SUPER_DELICATE.md "wikilink")』。
  - 3月7日：發行第五張演唱會DVD『SUMMARY2011』。
  - 5月25日：抵達香港。
  - 5月26日至5月27日：在香港舉行首次亞洲巡迴演唱會**「Hey\! Say\! JUMP ASIA FIRST TOUR 2012
    in Hong Kong」**。
  - 6月6日：發行第二張收錄14首歌曲的專輯『[JUMP
    WORLD](../Page/JUMP_WORLD.md "wikilink")』。
  - 8月3日：抵達台灣。
  - 8月4日至8月5日：在台灣舉行**「Hey\! Say\! JUMP 2012 WORLD TOUR in TAIPEI 」**。
  - 11月10日至12月30日：在[帝國劇場举行舞台剧](../Page/帝國劇場.md "wikilink")
    JOHNNY'S　World。

### 2013年

  - 1月1日至1月27日：在[帝國劇場举行舞台剧](../Page/帝國劇場.md "wikilink") JOHNNY'S　World
  - 3月16、17日：「JOHNNYS' World 感謝祭」 in 東京ドーム
  - 3月30、31日：「JOHNNYS' World 感謝祭」 in 京セラドーム

<!-- end list -->

  - **「Hey\! Say\! JUMP 全国へJUMPツアー2013」**
      - 4月13日、14日 静岡エコパアリーナ
      - 4月28日 青森サンワアリーナ
      - 5月3日 朱鷺メッセ 新潟コンベンションセンター
      - 5月11日、12日 東京ドーム
      - 5月19日 広島グリーンアリーナ
      - 5月25日、26日 京セラドーム
      - 6月23日 鹿児島アリーナ
      - 6月30日 三重県営サンアリーナ
      - 7月14日、15日 長野ビッグハット
      - 7月21日 北海道立総合体育センター（北海きたえーる）
      - 8月11日 マリンメッセ福岡
      - 8月23日 宮城 セキスイハイムスーパーアリーナ

<!-- end list -->

  - 6月26日：發行第十張單曲『[Come On A My
    House](../Page/Come_On_A_My_House.md "wikilink")』
  - 11月13日：發行『』演唱會DVD
  - 12月25日：發行第十一張單曲『[Ride With Me](../Page/Ride_With_Me.md "wikilink")』

### 2014年

  - 2月5日：發行第十二張單曲『[AinoArika/盡情去愛的HAPPY
    LIFE](../Page/AinoArika/盡情去愛的HAPPY_LIFE.md "wikilink")
    』(AinoArika/愛すればもっとハッピーライフ)
  - 4月1日開始：[有岡大貴及](../Page/有岡大貴.md "wikilink")[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
    成為[日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")『 』週二固定班底
  - 4月4日開始：[有岡大貴及](../Page/有岡大貴.md "wikilink")[高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink")
    主持廣播

<!-- end list -->

  - **「Hey\!Say\!JUMP LiVE with me in TOKYO DOME」**
      - 5月10日、11日 東京ドーム

<!-- end list -->

  - **「Hey\!Say\!JUMP LIVE TOUR 2014 smart」**
      - 8月2日、3日 大阪城ホール
      - 8月17日 マリンメッセ福岡
      - 9月20日、21日 静岡・エコパアリーナ
      - 10月11日、12日、13日 横浜アリーナ

<!-- end list -->

  - 6月18日：發行第三張專輯『[smart](../Page/smart.md "wikilink")』
  - 9月3日：發行第十三張單曲『[Weekender/向明天的YELL](../Page/Weekender/向明天的YELL.md "wikilink")
    』(ウィークエンダー/明日へのYELL)

<!-- end list -->

  - 10月8日：開始與 ジャニーズWEST 共同主持生放送番組「リトルトーキョーライブ～みんなで作るいっぱいいっぱい生放送～」(隔週主持)
      - 10月8日 髙木雄也、八乙女光、岡本圭人（Hey\! Say\! JUMP）
      - 10月22日 有岡大貴、中島裕翔、知念侑李（Hey\! Say\! JUMP）
      - 11月5日 薮宏太、伊野尾慧、八乙女光、山田涼介（Hey\! Say\! JUMP）
      - 11月19日 山田涼介、中島裕翔、伊野尾慧、薮宏太（Hey\! Say\! JUMP）
      - 12月3日 知念侑李、岡本圭人、有岡大貴、髙木雄也（Hey\! Say\! JUMP）
      - 12月17日 知念侑李、岡本圭人、伊野尾慧、八乙女光（Hey\! Say\! JUMP）
      - 12月24日 Hey\! Say\! JUMP & ジャニーズWEST

### 2015年

  - 「リトルトーキョーライブ～みんなで作るいっぱいいっぱい生放送～」(隔週主持)
      - 1月21日 山田涼介、岡本圭人、有岡大貴、髙木雄也（Hey\! Say\! JUMP）
      - 2月4日 知念侑李、有岡大貴、伊野尾慧、八乙女光（Hey\! Say\! JUMP）
      - 2月18日 山田涼介、知念侑李、岡本圭人、薮宏太（Hey\! Say\! JUMP）
      - 3月4日 中島裕翔、岡本圭人、有岡大貴、伊野尾慧（Hey\! Say\! JUMP）
      - 3月18日 山田涼介、中島裕翔、有岡大貴、八乙女光（Hey\! Say\! JUMP）
      - 3月25日第1回 生放送だからやっちゃったね大賞」 岡本圭人、有岡大貴、髙木雄也、伊野尾慧（Hey\! Say\! JUMP）
      - 4月1日 中島裕翔、岡本圭人、髙木雄也、八乙女光（Hey\! Say\! JUMP）

<!-- end list -->

  - 2月18日：發行『』演唱會DVD
  - 4月4日：開始[伊野尾慧及](../Page/伊野尾慧.md "wikilink")[八乙女光主持廣播](../Page/八乙女光.md "wikilink")
    らじらー！ サタデー (Radirer\! Saturday/NHK)
  - 4月5日：宣布8月日本電視台放送『第38屆[24時間テレビ](../Page/24小時電視_「愛心救地球」.md "wikilink")』將與[V6合作擔當主要主持](../Page/V6.md "wikilink")
  - 4月29日：發行第十四張單曲『[Chau＃/我 I Need
    You](../Page/Chau＃/我_I_Need_You.md "wikilink") 』
  - 6月24日：發行第四張專輯『[JUMPing CAR](../Page/JUMPing_CAR.md "wikilink")』

<!-- end list -->

  - **「嵐のワクワク学校2015 ～日本がもっと楽しくなる四季の授業～」**(作為學生出演)
      - 6月5日、7日 大阪巨蛋
      - 6月27日、28日 東京巨蛋

<!-- end list -->

  - **「Hey\!Say\!JUMPツアー2015」**
      - 7月25日、26日 セキスイハイムスーパーアリーナ
      - 7月31日至8月2日 大阪城ホール
      - 8月5日、6日 マリンメッセ福岡
      - 8月12日、13日 広島グリーンアリーナ\[4\]
      - 8月18日、19日 名古屋‧ガイシ スポーツプラザ ガイシホール
      - 9月12日 北海道立総合体育センター
      - 10月9日至10月12日 横浜アリーナ

<!-- end list -->

  - 10月21日：發售第十五張新單曲『[你的Attraction](../Page/你的Attraction.md "wikilink")』
  - 7月至10月：展開了全國巡迴演唱會（Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2015 JUMPing CARnival
    2015-2016），在全國7個城市舉行22場公演。
  - 12月30及31日：在大阪巨蛋單獨舉行跨年演唱會，以平均年齡23.5歲創下大阪巨蛋跨年演出男藝人的最年輕記錄。\[5\]

### 2016年

  - Hey\! Say\! JUMP COUNTDOWN LIVE 2015-2016 JUMPing CARnival Count
    Down
  - 5月11日：發行第十六張新單曲「真剣SUNSHINE」
  - 6月30日：宣布成為7月23日、24日富士電視台放送『[27時間テレビ](http://www.fujitv.co.jp/27h/)』的主持群之一
  - 7月27日：發行第五張專輯「DEAR.」
  - 7月至11月：展開了全國巡迴演唱會（Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2016
    DEAR.），在全國7個城市舉行35場公演
  - 10月26日：發行第十七張新單曲「Fantastic Time」
  - 12月14日：發行第十八張新單曲「Give Me Love」

### 2017年

  - 1月1日：Hey\! Say\! JUMP 東京巨蛋史上初次1日2公演
  - 2月22日：發行第十九張新單曲「OVER THE TOP」\*初回限定盤1內「OVER THE TOP」 PV / 初回限定盤2內
    「Funky Time」PV
  - 4月26日：發行\[DVD\]Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2016 DEAR.，首周銷量175,693張
  - 7月5日：發行第二十張新單曲「Precious Girl (Hey\! Say\! JUMP) / Are You There?
    (A.Y.T.)」\*初回限定盤1內「Precious Girl (Hey\! Say\! JUMP)」 PV / 初回限定盤2內
    「Are You There? (A.Y.T.)」PV
  - 7月26日：發行出道十周年精選輯「Hey\! Say\! JUMP 2007-2017 I/O」
  - 12月20日：發行第二十一張新單曲「White Love」
  - 12月31日：第68屆NHK紅白歌唱大賽初次登場

### 2018年

  - 1月1日：報知宮城縣 x Hey\! Say\!
    JUMP聯合舉行第一屆觀光活動。此為傑尼斯藝人擔當觀光形象代言人首舉。活動預定從今年5月至2019年3月
  - 2月14日：發行第二十二新單曲「マエヲムケ」
  - 5月27日起：成員[高木雄也和](../Page/高木雄也.md "wikilink")[八乙女光雙主演舞台劇](../Page/八乙女光.md "wikilink")《薔薇と白鳥》
  - 6月23日：成員[岡本圭人將於](../Page/岡本圭人.md "wikilink")9月起前往American Academy of
    Dramatic Arts（AADA，美國藝術戲劇學院）留學2年，並不會退出團體。而Hey\! Say\!
    JUMP在岡本圭人留學的2年間，將以8人體制進行演藝活動。
  - 7月7日：應日本NTV電視台及GEM邀請，前往香港為音樂節目《The Music Day》作海外直播演出
  - 8月1日：發行第二十三張單曲「COSMIC☆HUMAN」
  - 8月22日：發行第六張專輯「SENSE or LOVE」
  - 12月31日：第69屆NHK紅白歌唱大賽登場

### 2019年

  - 1月1日：Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR SENSE or LOVE 第三站東京巨蛋
  - 1月19日至20日：Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR SENSE or LOVE 最終站暨初次登上福岡巨蛋
  - 4月1日起：成員[薮宏太主演舞台劇](../Page/薮宏太.md "wikilink")《ハル》

## 音樂作品

### 單曲

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>＃</p></th>
<th><p>發售日</p></th>
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>銷售數量</p></th>
<th><p>週間最高位</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1</p></td>
<td><p>2007年11月14日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Ultra_Music_Power.md" title="wikilink">Ultra Music Power</a></strong></p></td>
<td><p>首周24.6萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>『世界足篮排杯2007』印象歌</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2</p></td>
<td><p>2008年5月21日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Dreams_come_true_(Hey!_Say!_JUMP單曲).md" title="wikilink">Dreams come true</a></strong></p></td>
<td><p>首周18.1萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>『北京奥运排球赛最终预选赛』印象歌</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3</p></td>
<td><p>2008年7月23日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Your_Seed/冒險騎士.md" title="wikilink">Your Seed/冒險騎士</a></strong></p></td>
<td><p>首周16萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p><strong>Your Seed</strong>：電影『カンフー・パンダ(功夫熊貓)』印象歌<br />
<strong>冒險騎士</strong>：『お台場冒険王ファイナル〜君が来なくちゃ終われない!〜』印象歌</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4</p></td>
<td><p>2008年10月22日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/午夜的影子男孩.md" title="wikilink">午夜的影子男孩</a></strong></p></td>
<td><p>首周21.1萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="../Page/改造老師大作戰.md" title="wikilink">改造老師大作戰</a>』主題歌</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5</p></td>
<td><p>2010年2月24日</p></td>
<td><p>'''<a href="../Page/眼中的銀幕.md" title="wikilink">眼中的銀幕</a> '''</p></td>
<td><p>首周20.1萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="../Page/左眼偵探EYE.md" title="wikilink">左眼偵探EYE</a>』主題歌</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6</p></td>
<td><p>2010年12月15日</p></td>
<td><p>'''<a href="../Page/「謝謝你」～在世界任何一個角落～.md" title="wikilink">「謝謝你」<small>～在世界任何一個角落～</small></a> '''</p></td>
<td><p>首周15萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>FLY：『第63回全日本高中排球冠軍賽』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7</p></td>
<td><p>2011年6月29日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/OVER.md" title="wikilink">OVER</a></strong></p></td>
<td><p>首日11.3萬張<br />
首周26.5萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8</p></td>
<td><p>2011年9月21日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Magic_Power_(Hey!_Say!_JUMP單曲).md" title="wikilink">Magic Power</a></strong></p></td>
<td><p>首日9.4萬張<br />
首周21.7萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電影『<a href="../Page/藍色小精靈_(電影).md" title="wikilink">藍色小精靈</a>』日本語版主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9</p></td>
<td><p>2012年2月22日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/SUPER_DELICATE.md" title="wikilink">SUPER DELICATE</a></strong></p></td>
<td><p>首日10.9萬張<br />
首周24.8萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="../Page/理想的兒子.md" title="wikilink">理想的兒子</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10</p></td>
<td><p>2013年6月26日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Come_On_A_My_House.md" title="wikilink">Come On A My House</a></strong></p></td>
<td><p>首日11.6萬張<br />
首周21.7萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視廣告『佛蒙特咖哩』歌曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11</p></td>
<td><p>2013年12月25日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Ride_With_Me.md" title="wikilink">Ride With Me</a></strong></p></td>
<td><p>首日8.5萬張<br />
首周16.2萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="../Page/金田一少年之事件簿_(電視劇)#獄門塾殺人事件（單發）.md" title="wikilink">金田一少年之事件簿 獄門塾殺人事件</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12</p></td>
<td><p>2014年2月5日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/AinoArika/盡情去愛的HAPPY_LIFE.md" title="wikilink">AinoArika／盡情去愛的HAPPY LIFE</a></strong></p></td>
<td><p>首日10.2萬張<br />
首周20.7萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p><strong>AinoArika</strong> : 電視劇『ダークシステム 恋の王座決定戦』主題曲<br />
<strong>盡情去愛的HAPPY LIFE</strong> : 電視廣告『佛蒙特咖哩』歌曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13</p></td>
<td><p>2014年9月3日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Weekender/向明天的YELL.md" title="wikilink">Weekender／向明天的YELL</a></strong></p></td>
<td><p>首日8萬張<br />
首周18.4萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p><strong>Weekender</strong> : 電視劇『<a href="../Page/金田一少年之事件簿_(電視劇)#連續劇系列（N）（2014年）.md" title="wikilink">金田一少年之事件簿N (neo)</a>』主題曲<br />
<strong>向明天的YELL</strong> : 電視劇『<a href="../Page/水球不良少年.md" title="wikilink">水球不良少年</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14</p></td>
<td><p>2015年4月29日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Chau＃/我_I_Need_You.md" title="wikilink">Chau＃／我 I Need You</a></strong></p></td>
<td><p>首日8萬張<br />
首周14.6萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p><strong>Chau＃</strong> : 電視廣告『アーモンドキャラメルポップコーン』歌曲<br />
<strong>我 I Need You</strong> : 電視節目『リトルトーキョーライブ』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>15</p></td>
<td><p>2015年10月21日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/你的Attraction.md" title="wikilink">你的Attraction</a></strong></p></td>
<td><p>首日11.8萬張<br />
首周20.3萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視廣告『ソフティモ』歌曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16</p></td>
<td><p>2016年5月11日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/認真SUNSHINE.md" title="wikilink">認真SUNSHINE</a></strong></p></td>
<td><p>首日14.5萬張<br />
首周26.7萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>高絲Suncut廣告歌曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17</p></td>
<td><p>2016年10月26日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Fantastic_Time.md" title="wikilink">Fantastic Time</a></strong></p></td>
<td><p>首日15.4萬張<br />
首周26.6萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>動畫『<a href="../Page/救難小英雄24.md" title="wikilink">救難小英雄24</a>』1-13集片頭主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18</p></td>
<td><p>2016年12月14日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Give_Me_Love.md" title="wikilink">Give Me Love</a></strong></p></td>
<td><p>首日13.5萬張<br />
首周24.8萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="http://blog.fujitv.co.jp/CainandAbel/index.html">カインとアベル</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>19</p></td>
<td><p>2017年2月22日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/OVER_THE_TOP.md" title="wikilink">OVER THE TOP</a></strong></p></td>
<td><p>首日14.6萬張<br />
首周27.2萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>動畫『<a href="../Page/救難小英雄24.md" title="wikilink">タイムボカン24</a>』14集起片頭主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20</p></td>
<td><p>2017年7月5日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Precious_Girl_/_Are_You_There？.md" title="wikilink">Precious Girl / Are You There？</a></strong></p></td>
<td><p>首日14.3萬張<br />
首周25.6萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p><strong>Precious Girl</strong> : 電視廣告KOSE COSMEPORT「FORTUNE」主題曲<br />
<strong>Are You There?</strong> : 電視劇『<a href="http://www.ntv.co.jp/koshoku/">機器飯友</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21</p></td>
<td><p>2017年12月20日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/White_love.md" title="wikilink">White love</a></strong></p></td>
<td><p>首日16.6萬張<br />
首周28.7萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電影『<a href="../Page/未成年愛狠大.md" title="wikilink">未成年愛狠大</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22</p></td>
<td><p>2018年2月14日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/マエヲムケ.md" title="wikilink">マエヲムケ</a></strong></p></td>
<td><p>首日14萬張</p>
<p>首周24.5萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="../Page/もみ消して冬〜わが家の問題なかったことに〜.md" title="wikilink">もみ消して冬〜わが家の問題なかったことに〜</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23</p></td>
<td><p>2018年8月1日</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/COSMIC☆HUMAN.md" title="wikilink">COSMIC☆HUMAN</a></strong></p></td>
<td><p>首日13萬張</p>
<p>首周22.1萬張</p></td>
<td><p>1位</p></td>
<td><p>電視劇『<a href="../Page/トーキョーエイリアンブラザーズ.md" title="wikilink">トーキョーエイリアンブラザーズ</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 專輯

| ＃ | 發售日        | 名稱                                                            | 銷售數量               | 週間最高位 | 備註       |
| - | ---------- | ------------------------------------------------------------- | ------------------ | ----- | -------- |
| 1 | 2010年7月7日  | **[JUMP NO.1](../Page/JUMP_NO.1.md "wikilink")**              | 首周 15.6萬張          | 1位    |          |
| 2 | 2012年6月6日  | **[JUMP WORLD](../Page/JUMP_WORLD.md "wikilink")**            | 首周 12.7萬張          | 1位    |          |
| 3 | 2014年6月18日 | **[smart](../Page/smart_\(Hey!_Say!_JUMP專輯\).md "wikilink")** | 首周 12.7萬張          | 1位    |          |
| 4 | 2015年6月24日 | **[JUMPing CAR](../Page/JUMPing_CAR.md "wikilink")**          | 首周 17.7萬張          | 1位    |          |
| 5 | 2016年7月27日 | '''[DEAR.](../Page/DEAR..md "wikilink")                       | 首周 25.8萬張 次周 1.7萬張 | 1位    | 初次連續兩週首位 |
| 6 | 2018年8月22日 | '''[SENSE OR LOVE](../Page/SENSE_OR_LOVE.md "wikilink")       | 首周20.9萬張           | 1位    |          |

### 精選輯

| ＃ | 發售日        | 名稱                                                                                       | 銷售數量    | 週間最高位 | 備註 |
| - | ---------- | ---------------------------------------------------------------------------------------- | ------- | ----- | -- |
| 1 | 2017年7月26日 | **[Hey\! Say\! JUMP 2007-2017 I/O](../Page/Hey!_Say!_JUMP_2007-2017_I/O.md "wikilink")** | 首周29.7萬 | 1位    |    |

## 演唱會DVD

  - 2008年4月30日：
  - 2009年4月29日：
  - 2010年9月15日：
  - 2011年1月12日：
  - 2012年3月7日：
  - 2012年11月7日：
  - 2013年8月14日：
  - 2013年11月13日：
  - 2015年2月18日：
  - 2016年2月10日：
  - 2017年4月26日：Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2016 DEAR.
  - 2018年6月27日：Hey\! Say\! JUMP I/Oth Anniversary TOUR 2017-2018

## 書籍

### 寫真集

  - Hey\! Say\! JUMP ファースト寫真集（2009年11月21日）

### 漫畫

  - [わいわいっ☆Hey\! Say\!
    JUMP](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%82%8F%E3%81%84%E3%82%8F%E3%81%84%E3%81%A3%E2%98%86Hey!_Say!_JUMP)（2008年12月29日、『ちゃお』小学館、能登山けいこ）
  - わいわいっ☆Hey\! Say\! JUMP 2巻（2011年4月28日、『ちゃお』小学館、能登山けいこ）
  - わいわいっ☆Hey\! Say\! JUMP 3巻（2012年12月31日、『ちゃお』小学館、能登山けいこ）

## 演唱會

1.  Hey\! Say\! JUMP デビュー＆ファーストコンサート いきなり！in 東京ドーム (2007年12月22日)
2.  Hey\! Say\! JUMP SPRING CONCERT 2008 (2008年4月4日 - 2008年5月6日)
3.  SUMMARY 2008 (2008年8月2日 - 8月31日)
4.  Hey\! Say\! Jump-ing Tour '08-'09 (2008年12月20日 - 2009年1月5日)
5.  Hey\! Say\! 7 CONCERT TOUR '09春 (2009年3月21日 - 2009年3月15日)
6.  Hey\! Say\! JUMP CONCERT TOUR '09春 (2009年3月31日 - 2009年5月4日)
7.  Hey\! Say\! サマーコンサート'09 JUMP天國 (2009年7月23日 - 2009年8月27日)
8.  Hey\! Say\! JUMP in TOKYO DOME (2009年9月13日)
9.  Hey\! Say\! JUMP CONCERT TOUR 2009-2010 (2009年12月16日 - 2010年1月6日)
10. 舞台劇 「シー・ラヴズ・ミー」(シアタークリエ)【藪宏太】(2009年12月12日 - 2010年1月31日)
11. Hey\! Say\! 2010 TEN JUMP (2010年4月2-4日, 24-25日, 5月2-5日, 16日)
12. SUMMARY 2010 (2010年7月18日 - 8月29日)
13. Hey\! Say\! JUMP 2010-2011「ありがとう」～世界のどこにいても～WINTER CONCERT
    (2010年12月25-26日, 2011年1月2-6日,15-16日)
14. Hey\! Say\! JUMP＆｢勇氣100％｣　全國ツアー (2011年3月28日 - 2011年5月29日)
15. SUMMARY 2011(2011年8月7日 - 2011年9月11日)
16. Hey\! Say\! JUMP SUMMARY　東京ドーム・大阪ドーム (2011年9月18日，24-25日)
17. Hey\! Say\! JUMP New Year Concert 2012 (2012年1月2日 - 2012年1月7日)
18. Hey\! Say\! JUMP ASIA FIRST TOUR 2012 in Japan (2012年5月3日 -
    2012年5月9日)
19. Hey\! Say\! JUMP ASIA FIRST TOUR 2012 in Hong Kong (2012年5月26日 -
    2012年5月27日)
20. Hey\! Say\! JUMP ASIA FIRST TOUR 2012 in Taipei (2012年8月3日 -
    2012年8月5日)
21. Hey\! Say\! JUMP - The First JUMP to Thailand 2013 (2013年3月13日)
22. Hey\! Say\! JUMP 全国へ JUMPツアー2013 (2013年4月13日 - 2013年8月23日)
      - 4月13日、14日　静冈エコパアリーナ
      - 4月28日　青森サンワアリーナ
      - 5月3日　朱鹭メッセ　新潟コンベンションセンター
      - 5月11日、12日　東京ドーム
      - 5月19日　広岛グリーンアリーナ
      - 5月25日、26日　京セラドーム
      - 6月23日　鹿児岛アリーナ
      - 6月30日　三重県営サンアリーナ
      - 7月14日、15日　长野ビッグハット
      - 7月21日　北海道立総合体育センター（北海きたえーる）
      - 8月11日　マリンメッセ福冈
      - 8月23日　宫城　セキスイハイムスーパーアリーナ
23. Hey\! Say\! JUMP Live with Me in Tokyo Dome (2014年5月10日 -
    2014年5月11日)
24. Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2014 smart (2014年8月2日 - 2014年10月13日)
      - 8月2日、3日　大阪城ホール
      - 8月17日　マリンメッセ福岡
      - 9月20日、21日　静岡エコパアリーナ
      - 10月11日、12日、13日　横浜アリーナ
25. Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2015 JUMPing CARnival (2015年7月 -
    2015年10月)
26. Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR 2016 DEAR. (2016年7月28日 - 2016年11月3日)
      - 7月28日、29日、30日、31日　大阪城ホール
      - 8月12日、13日、14日　横浜アリーナ
      - 8月20日、21日　マリンメッセ福岡
      - 8月27日、28日　宮城・セキスイハイムスーパーアリーナ
      - 9月17日、18日　北海道立総合体育センター
      - 10月1日、2日　広島グリーンアリーナ
      - 10月7日、8日、9日、10日　横浜アリーナ
      - 11月2日、3日　日本ガイシホール
27. Hey\! Say\! JUMP I/Oth Anniversary Tour 2017 (2017年8月11日 -
    2017年10月15日)
      - 8月11日、12日　サンドーム福井 (福井県)
      - 8月16日、17日　マリンメッセ福岡 (福岡県)
      - 8月19日、20日　エコパアリーナ (静岡県)
      - 8月25日～27日　大阪城ホール (大阪府)
      - 9月9日、10日　三重県営サンアリーナ (三重県)
      - 9月15日～18日　横浜アリーナ (神奈川県)
      - 9月30日、10月1日　和歌山ビッグホエール (和歌山県)
      - 10月14日、15日　真駒内セキスイハイムアイスアリーナ (北海道)
28. Hey\! Say\! JUMP I/Oth Anniversary Tour 2017-2018 (2017年12月8日 -
    2018年1月1日)
      - 12月8日、9日　京セラドーム大阪
      - 12月23日、24日　ナゴヤドーム
      - 12月29日、30日、2018年1月1日　東京ドーム
29. Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR SENSE or LOVE (2018年8月31日 - 2018年11月11日)
      - 8月31日、9月1、2日　武蔵野の森 総合スポーツプラザ メインアリーナ
      - 9月8日、9日　宮城・セキスイハイムスーパーアリーナ
      - 9月15日、16日 静岡・エコパアリーナ
      - 9月22日、23日　札幌・真駒内セキスイハイムアイスアリーナ
      - 9月29日、30日 和歌山ビッグホエール
      - 10月6日、7日　朱鷺メッセ 新潟コンベンションセンター
      - 11月10日、11日 長野ビッグハット
30. Hey\! Say\! JUMP LIVE TOUR SENSE or LOVE 2018-2019 (2018年12月1日 -
    2019年1月20日)
      - 12月1日～2日　京セラドーム大阪 (大阪府)
      - 12月23日～24日　ナゴヤドーム (愛知県)
      - 12月28日～30日、2019年1月1日 東京ドーム (東京都)
      - 1月19日～20日　福岡ドーム (福岡県)

### 尚未發行的歌曲

1.  **Hey\! Say\! JUMP** - 大膽夢敵
2.  **Hey\! Say\! JUMP** - BUMP UP
3.  **Hey\! Say\! JUMP** - Where My Heart Belongs
4.  **Hey\! Say\! JUMP** - 百花缭乱

<!-- end list -->

1.  Hey\! Say\! BEST - STYLE
2.  Hey\! Say\! BEST - Switch

<!-- end list -->

1.  [Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") - S.O.S
2.  [Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") - カワイイきみのことだもの
3.  [Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") - サルサいいないいね
4.  [Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") - Brave Story
5.  [Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") - いいんじゃない
6.  [Hey\! Say\! 7](../Page/Hey!_Say!_7.md "wikilink") - 腦內☆DANCE

<!-- end list -->

1.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink") - Rain Dance
2.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink") - My Everything
3.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink") - 誓いの空

<!-- end list -->

1.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink") - 憧れのEgoist
2.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink") - ジェントルズ
3.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink") - 炎-Flame of love-
4.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink") - Play Dreamer
5.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink") - 1000LITHT
6.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink") - Paper Doll

<!-- end list -->

1.  [高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink") - 蜘蛛の糸
2.  [高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink") - 道しるべ

<!-- end list -->

1.  [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink") - 麗しのBad Girl
2.  [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink") - Glorious

<!-- end list -->

1.  [山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink") - Perfume

<!-- end list -->

1.  [知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink") - On the wind
2.  [知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink") - 大きくな～れ☆ボク

<!-- end list -->

1.  [有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink") - キミと僕のフューチャー

<!-- end list -->

1.  [岡本圭人](../Page/岡本圭人.md "wikilink") - Babylon

<!-- end list -->

1.  [伊野尾慧](../Page/伊野尾慧.md "wikilink") - 早口ブギ

<!-- end list -->

1.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")、[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
    - GO\!\!
2.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")、[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
    - Tears and Smile
3.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")、[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
    - オリジナル色
4.  [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")、[岡本圭人](../Page/岡本圭人.md "wikilink")、[高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink")
    - Higher
5.  [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")、[有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink")、[岡本圭人](../Page/岡本圭人.md "wikilink")
    - scare of the night
6.  [知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink")、[山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")
    - Stars in Heaven
7.  [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")、[知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink")
    - YOU(裕)\&YOU(侑)
8.  [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")、[伊野尾慧](../Page/伊野尾慧.md "wikilink")(鋼琴伴奏)
    - 音

## 演出

個人單獨演出的作品，請參照各成員部分。

### 舞台剧

  - JOHNNY'S　World（2012年11月10日 ‐ 2012年12月30日、2013年1月1日 -
    2013年1月27日、[帝國劇場](../Page/帝國劇場.md "wikilink")）

### 綜藝節目

  - 加油日本\!世界盃排球賽 JUMP～百識課外教學～（2007年10月22日 - 25日・29日 -
    11月1日、[富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink")）
  - [百識王](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E7%99%BE%E8%AD%98%E7%8E%8B)（2007年10月－、[富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink")）-
    [岡本圭人](../Page/岡本圭人.md "wikilink")
  - \[<http://ja.wikipedia.org/wiki/Hi!_Hey!_Say>\! Hi\! Hey\!
    Say\!\]（2007年11月3日 -
    2009年6月26日、[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")）-
    [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")，[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
  - 爆笑100分電視！平成家族（[爆笑100分テレビ\!平成ファミリーズ](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E7%88%86%E7%AC%91100%E5%88%86%E3%83%86%E3%83%AC%E3%83%93!%E5%B9%B3%E6%88%90%E3%83%95%E3%82%A1%E3%83%9F%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%82%BA)）（2007年10月
    - 2008年3月、[日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")）-
    [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")，[山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")，[森本龍太郎](../Page/森本龍太郎.md "wikilink")
  - 世紀時空戰
    昭和X平成（\[<http://ja.wikipedia.org/wiki/%E6%99%82%E7%A9%BA%E9%96%93%E2%98%86%E4%B8%96%E4%BB%A3%E3%83%90%E3%83%88%E3%83%AB_%E6%98%AD%E5%92%8C%C3%97%E5%B9%B3%E6%88%90_SHOW%E3%81%AFHey!_Say>\!
    時空間☆世代バトル 昭和×平成 SHOWはHey\! Say\!\]）（2008年4月6日 -
    2009年3月29日、[日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")）-
    [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")，[山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")，[森本龍太郎](../Page/森本龍太郎.md "wikilink")
  - 學校革命\!（\[<http://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%82%B9%E3%82%AF%E3%83%BC%E3%83%AB%E9%9D%A9%E5%91%BD>\!
    スクール革命\!\]）（2009年4月5日－、[日本電視台](../Page/日本電視台.md "wikilink")）-
    [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")，[山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")，[知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink")
  - [週末YY
    JUMPing](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E9%80%B1%E6%9C%ABYY_JUMPing)（2009年10月10日
    - 2011年3月26日、[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")）-
    [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")，[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
  - 天才伽利略（[天才をつくる\!ガリレオ脳研](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E5%A4%A9%E6%89%8D%E3%82%92%E3%81%A4%E3%81%8F%E3%82%8B!%E3%82%AC%E3%83%AA%E3%83%AC%E3%82%AA%E8%84%B3%E7%A0%94)）（2009年11月－2011年8月13日、[朝日電視台](../Page/朝日電視台.md "wikilink")）-
    [有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink")
  - THE‧少年俱樂部（[ザ少年俱樂部](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%82%B6%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%80%B6%E6%A5%BD%E9%83%A8)）（2011年4月8日－2014年3月26日、[NHK](../Page/NHK.md "wikilink")）-
    由三名Hey\! Say\! JUMP成員輪流擔任主持
  - Yan Yan
    JUMP（[ヤンヤンJUMP](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%A4%E3%83%B3%E3%83%A4%E3%83%B3JUMP)）（2011年4月16日－2013年6月30日、[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")）
  - ヒルナンデス\!
    （[ヒルナンデス\!](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%92%E3%83%AB%E3%83%8A%E3%83%B3%E3%83%87%E3%82%B9)）（2014年4月1日
    -、日本電視台） - 星期二固定來賓 -
    [有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink")，[八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
  - 「[リトルトーキョーライブ](http://www.tv-tokyo.co.jp/little-tokyolife/)～みんなで作るいっぱいいっぱい生放送～」（2014年10月8日－、[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")）-和[ジャニーズWEST隔週輪流擔任主持](../Page/ジャニーズWEST.md "wikilink")
  - [攻頂High
    JUMP](../Page/攻頂High_Jump.md "wikilink")([いただきハイジャンプ](http://www.fujitv.co.jp/high-jump/))(2014年12月29日晚上25:00-26:00即凌晨01:00-02:00,第二彈-2015年6月10日晚上25:35-26:35,並於節目錄製時向Hey\!
    Say\! JUMP宣布於7月8日正規化,從7月8日起每週三晚上25:25-25:55
    [富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink"))

### 其他電視節目

  - 體操時間。「JUMP體操」（2007年10月22日－11月2日、富士電視台）
  - 世界盃排球賽2007W傳說（2007年10月22日－11月1日、富士電視台）
  - 富士電視台排球中繼報導（2007年11月2日－12月2日、富士電視台）
  - 第38屆[24時間テレビ](../Page/24小時電視_「愛心救地球」.md "wikilink")-連繫〜超越時間的笑容〜
    與V6共同合作主持 全日本LIVE放送（2015年8月22日-23日、日本電視台）

## Hey\! Say\! 7（期間限定團體，通稱元7）

**Hey\! Say\!
7**是[日本的](../Page/日本.md "wikilink")5人限定組合，所屬[傑尼斯事務所](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")。為[TBS系](../Page/TBS系.md "wikilink")[動畫](../Page/動畫.md "wikilink")《[戀愛情結](../Page/戀愛情結.md "wikilink")》2007年7月至9月期唱之主題曲「Hey\!
Say\!」與片尾曲「Bon Bon」。5人都是[平成年出生](../Page/平成.md "wikilink")。

### 成員

  - [山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")（やまだ りょうすけ、平成5年（1993年5月9日一B型）
  - [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")（なかじま ゆうと、平成5年（1993年8月10日一A型）
  - [知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink")（ちねん ゆうり、平成5年（1993年11月30日一AB型）
  - [高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink")（たかき　ゆうや、平成2年（1990年3月26日ーO型）
  - [有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink")（ありおか　だいき、平成3年（1991年4月15日ーA型）

### 概要

在[KAT-TUN](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")2007年4月3日[名古屋的公演裏初次登場](../Page/名古屋.md "wikilink")，CD己在8月1日出售。因為全員都是平成年出生，所以隊名「Hey\!
Say\!」裏有平成生的意思，「7」是意味著是在2007年組成。

### 來歷

  - 2007年
    4月3日：在前輩「[KAT-TUN](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")」的名古屋的公演裏初次登場。
    8月1日：單曲「Hey\! Say\!」發售。
    8月5日：在大阪進行握手會。

## NYC

成員中[知念侑李和](../Page/知念侑李.md "wikilink")[山田涼介於](../Page/山田涼介.md "wikilink")2009年『[世界盃排球賽](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")』中與[中山優馬組成期間限定組合](../Page/中山優馬.md "wikilink")[NYC
boys](../Page/NYC_boys.md "wikilink")，擔任特別應援者。而且發行雙A面單曲『NYC』，組合旋即於同年登上紅白舞台，而且在紅白完結後改成[NYC的三人正式組合](../Page/NYC_\(偶像團體\).md "wikilink")。雖然三人中有二人為Hey\!
Say\!
JUMP成員，但在名義上，兩團為獨立團體。情況和[NEWS的](../Page/NEWS.md "wikilink")[錦戶亮和](../Page/錦戶亮.md "wikilink")[內博貴類似](../Page/內博貴.md "wikilink")，但因為本次是三人中有兩人為成員加上有不是成員的人在其中，引起不少爭議，更引起對[中山優馬和](../Page/中山優馬.md "wikilink")[傑尼斯事務所的負面評價](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")。

## せんせーションズ

為2015年上映的電影『[暗殺教室](../Page/暗殺教室#真人電影版.md "wikilink")』演唱主題曲的團體。設定上是外表酷似Hey\!
Say\! JUMP的9人團體。

### 成員

  - コマンダー(Commander) - [山田涼介](../Page/山田涼介.md "wikilink")
  - ドクター(Doctor) - [知念侑李](../Page/知念侑李.md "wikilink")
  - バレット(Bullet) - [中島裕翔](../Page/中島裕翔.md "wikilink")
  - SHINOBI - [岡本圭人](../Page/岡本圭人.md "wikilink")
  - ファルコンJr.(Falcon Jr.) - [有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink")
  - ラピッドファイヤー(Rapid Fire) - [高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink")
  - ギーク(Geek) - [伊野尾慧](../Page/伊野尾慧.md "wikilink")
  - ソニックハンター(Sonic Hunter) - [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
  - スコープ(Scope) - [薮宏太](../Page/薮宏太.md "wikilink")

### 歌曲

  - 殺せんせーションズ
  - さよならセンセーション

<small>以上皆為DVD單曲。</small>

## A.Y.T.

為2017年6月日本電視台於深夜開播的連續劇『機器飯友』演唱主題曲的團體。由主演的3位成員所組成的期間限定團體。

### 成員

  - [有岡大貴](../Page/有岡大貴.md "wikilink")
  - [八乙女光](../Page/八乙女光.md "wikilink")
  - [高木雄也](../Page/高木雄也.md "wikilink")

### 歌曲

  - 「Are You There?」
      - 收錄在和Hey\! Say\! JUMP共同發售的單曲「[Precious Girl/Are You
        There?](../Page/Precious_Girl/Are_You_There?.md "wikilink")」中。

## 參考資料

[\*](../Category/Hey!_Say!_JUMP.md "wikilink")
[Category:日本男子演唱團體](../Category/日本男子演唱團體.md "wikilink")
[Category:傑尼斯事務所正式團體](../Category/傑尼斯事務所正式團體.md "wikilink")
[Category:日本男子偶像團體](../Category/日本男子偶像團體.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.  自己
5.